鳴門用後宮術屌自己算唔算自慰?

依個行為係自慰定搞基

大咗肚就唔叫

基佬自慰

後宮術解除左 D感覺會返返去自己到

鳴人會高潮致死